有冇人喺 28watches 買過錶？

想買隻 Rolex，但店主要我自行上行，信得過？